Mnogi ljudje se ne zavedajo prednosti lastništva novega igralnega računalnika. Podjetja, ki jih prodajajo, so tam, da vam pomagajo izbrati najboljšega za vaše potrebe. Ponujajo tudi fantastično storitev za stranke, ki bo poskrbela, da boste dobili vse stvari, ki jih potrebujete, da boste lahko igrali na svojem novem, najsodobnejšem stroju. Če ste že razmišljali o nakupu novega igralnega računalnika, ni boljšega časa kot zdaj!

Razlogov za nadgradnjo na nov sistem je veliko, najpomembnejši pa je potreba po večji procesorski moči. Ko gre za izbiro CPE, je na voljo veliko možnosti, vključno z AMD Ryzen 5 in Intel Core i9. Ko pa govorimo o hitrejših hitrostih obdelave, je težko premagati Intel Core i9 9900k ali Ryzen 5 5600x, ki ju je mogoče povezati z grafično kartico RTX 3080.

Zdi se, da je ločljivost 4k naslednja velika stvar. Igralci hitijo, da bi dobili te zaslone, da bi dobili poglobljeno izkušnjo pri igricah. Vendar pa morda ni vredno nadgradnje, če igrate samo pri 60 Hz ali manj, ker verjetno nikoli ne boste presegli 60 sličic na sekundo na 4k zaslonu. Tu nastopi grafična kartica. Potrebovali boste zmogljivo grafično kartico, kot je rtx 3080, da se boste pri igrah približali 120 sličicam na sekundo.

Grafične kartice so bile prvotno zasnovane za upodabljanje 2D grafike. Z uvedbo 3D iger so grafični procesorji začeli prevzemati vlogo upodabljanja tako 2D kot 3D grafike. Grafične kartice se poleg igranja iger uporabljajo tudi v različnih drugih zmogljivostih na številnih področjih, kot so CAD/CAM inženiring, animacija in filmsko ustvarjanje.

Grafične kartice so zelo pomembne pri igranju video iger, zato jih pogosto imenujemo "grafični procesorji".

Za koga so gaming računalniki namenjeni?

Igralni računalniki so namenjeni izvajanju vseh iger pri največjih nastavitvah ali pri nižjih grafičnih nastavitvah, vendar višjih hitrostih sličic. Igralni računalniki višjega razreda so običajno dražji od računalnikov srednjega razreda, in to zato, ker so zgrajeni z zmogljivejšo strojno opremo. Ti računalniki običajno nudijo boljšo zmogljivost v grafično intenzivnih igrah zaradi hitrejšega števila sličic in bolj gladkega igranja.

Ste utrujeni od igranja iger na počasnem računalniku in želite najnovejše igre igrati gladko brez štekanja. Kupite gaming računalnik in uživajte v svojih najljubših igrah s prijatelji!

https://pcagent.si/gaming-racunalniki/